有冇巴打 推介下吉他pick好用既 手汗多

電結chicken picks shrerdr 3.5mm
木結winspear broadsword 1.0mm

用緊呢兩隻都幾好用 手汗多都唔會點跣手
但下面果隻就個尖太長 都係用唔慣 同已經曲曲地雖然隻質地都幾好手感

唔想用有洞果d 好唔實在

dunlop黃烏龜

我有塊黃色 0.73 mm 好快崩左 不過都ok 呢個價錢

gravity picks sunrise

Jazz III carbon fibre

x2

點解同shredder
之前用chicken pick2.5非常好用
之後屎忽痕買咗兩塊shredder
屌你難用到 宜家仲有塊冇開 但唔敢放比人人

係咩 你拎黎玩咩
主要隻質地好正 又唔跣 舒服 唔似凹凸PICK果類

咪速彈
速度又冇tone又差
可能我唔岩用超厚pick

btw 細pick好難用

Dunlop Max Grip, 通記有售